老細嚴禁罷工，一於星期一返office榴槤放題

老細下令星期一必須返工，嚴禁遲到或請假，請SL都要交埋書面解釋，違令者會被劃花Report

我諗緊星期一好無帶榴槤上公司請同事食

整撚爆公司屎渠咪得囉屌

榴槤+臭豆腐

有冇d生果健康d，適合寫字樓同事當早餐食既呢？

整杯麒麟果汁俾老細同藍屍同事
得既話就入埋廁所收埋哂啲廁所，識既話整塞埋佢

fish